444唔沽700，唔好叫自己做淡友

100% win

440

433put左輸緊十幾蚊

BUBU CHECK PM

賺左22%

樓主隻沽返家鄉未

How to 沽沽

420沽咗未

發發

賺左80%

用咁沽個股最好

上500

布sir 有料 我444跟左沽 星期一加注

倒賺哂啦你